3月23日 19:35 中國vs南韓

你今日買左樓未吖?

all in 左鄭智拎紅牌

買左5千蚊 中國輸
（讓球南韓贏）

預計陣容
中國（4-3-3）：
門將：顏駿凌
後衛：姜至鵬、馮瀟霆、張琳芃、梅方
中場：吳曦、鄭智、蒿俊閔
前鋒：張稀哲、張玉寧、武磊

咩台播

Now671

Link

國仇家恨，all in中國輸

蝗球迷落街 追打南韓職球員 賠率 1 賠 1.1

南韓有冇陣容

今次點都G持泡菜

0.001 倍

on9仔 買100拎返1毫？

如果中國係贏到，就唔洗成堆武警stand by啦

鄭智

買左南韓讓球 全場大波2.5

留名等睇red card

直接買泡菜主勝

國足加油

咩料呀

長追對家

客勝

Lm 等link

All in客盤

求lin

鄭狗比人踢斷腳收山

中國加油🇨🇳🇨🇳

特別事項鄭智紅牌40 倍抵喎

輕鬆收錢

買左10000

跌左到35!

首期已有

Link?

泡菜如果䊨有冇命出球場

Lm

如果係西亞球證都咪話無可能

南韓正選陣容

GK 權純泰*
DF 李鎔*
DF 金珍洙
DF 洪正好
DF 張賢秀
MF 高明振
MF 南泰熙
MF 池東沅
MF 具滋哲
MF 奇誠庸
FW 李庭協*

*為曾效力尚州尚武, 即係已經當過兵

all in 左

無女唔入波有冇得買

浄係想睇打交

鄭智加油

G持中國，愛我大中華

13億人口想搵11個...

支那食撚屎

Fail

LINK?

樂視都無播

噓聲

支那人

習近平買重客
仲安排左成隊武警係度準備打番自己人

咪又係噓人國歌

支那咪又係噓人 班正氣撚去左邊？

罰啦屌

支那人噓泡菜國歌就得

揀龍珠直播

罰鳩支那仔錢啦

港中大戰球迷噓國歌足總罰7.7萬元 國際足協：再犯處分更重

要撐韓仔呀

罰錢 閉門作賽 出局

聽到支共歌就打冷震

香港球迷噓支那歌就罰，支那球迷依家噓泡菜國歌，留名睇afc會唔會雙重標準

成班大陸佬喺入面噴精

噓對手國歌大獲過噓自己國歌

罰佢錢啦屌佢老母

支持我地中國隊

下面班大陸仔留言好撚煩

點樣投訴？

Boo對手國歌
投訴得

關彈幕

泡菜就笑笑口, 支那就出殯咁

韓仔加油

都死鳩硬支那, 梗係笑笑口

和都唔撚掂

少睇世杯外圍
孫興民唔踢既？

停賽

有ki

贏唔到又要比人話係狗

仲諗住睇孫興民sm中國狗

紅白衫梅花間竹拎波既

垃圾

黃些de燕
氣些de靚
bu變肆上盤

其實蝗蟲都排緊榜尾
點都出唔到線

依隊垃圾搵銀孤教都冇用

越撚到

之後全勝可以第三

佢哋見有列比ff緊架

光榮出局

個場坐唔滿

主場和卡塔爾

輸左搵佢祭旗架啦

輸敘利亞
人哋內戰都贏

大陸仔限韓令以為自己好撚勁
輸左會係咩柒樣

好撚狼死

孫興文無份?

咁先好

咁都黃

行狗又打架

泡菜波都控唔到

好有火
打未

韓國好垃圾

斜利亞嗰場未上任

有冇唔lag既link?

幾時出南韓榮

泡菜都唔掂

acestream://9b67f6041e3ff9c71484bfd53a102817889b1804

好屎

咁嘅節奏，準備開追悼會啦

睇住黎食姐，一陣入多幾粒翻唔到屋企呀

搶又唔夠人搶,速度又唔夠人快

D球迷做咩係到今天我

我都用緊

廣東話

睇上面條acesteam啦
高清不過冇時間比分

韓文

交下戲先

睇黎納比諗住守和就算

守和無用

on9仔

守和就無機會出線

即刻出局

識聽一定聽cctv

唔係即刻
係得數字上既可能

留名等睇講波佬哭喪

輸就即刻?

支那隊件波衫好肉酸

點解場上有隻狗 唔洗趕走咩

不要燈

YES

支國班冚家剷個樣好衰 好似晚晚去叫雞咁

戰況如何

呢場就結和左 只要成隊上下一心團結
之後嗰4場全勝 就有15分
依家伊朗都係得11分
中國剩低4場全勝仲有機會首名出線

場波悶到

仲係納比咩而家

大陸班人話泡狗唔敢贏波 笑到仆街

no son no party

又唔撚印字

猜咁多腳做乜
直接斬喇

港隊同港超波衫贏晒

品味嘅野你唔識架喇

識唔識睇波架

邊隊擺九條友防守呀?

無女打後衛咁濟

韓狗係依到應該第一次被人支持

又越位

四條友痴埋一齊
班友啲進攻意識有冇咁屎

支那前場似打藍球

四條友做單擋

鄭狗智唔係好憎人打防守架咩 點解唔叫隊友湧唒上前呀

韓仔撚狗咁

平時進攻都係外援打自己主攻撚識咩

泡差d派膠

點解姜至鵬仲可以呃飯食？佢對我港都廢到仆街喎，支那真係

平時靠外援 土炮廢到西咁

差D燈死

鬼咩
技術, 體能, 速度, 意識都高一皮

姜至鵬平時富力都狂比自己球迷屌

唔係叫踢得太好都係撚狗咁 睇到好撚爽

見你地踩到咁就知中國有分落袋了

point ATM for the Korea team

其實蝗今場踢得幾淡定呀

支那食撚屎，韓畜加油

但係港隊平時又何嘗唔中國隊狗咁撚

場波愈嚟愈好睇

燈到

1-0

屌

1.0

6666666666

納比戰術成功

燈撚到

燈撚到呢

屌 真係定律

又比你班仆街燈到

屌。韓國狗真打假 自己人頂入

好勁呀

收order送3分修補中韓關係

烏龍球 韓國妙撚準頂入

收哂錢

泡業收左幾錢唔好炒蛋？

烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入

烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入

中國🇨🇳🇨🇳🇨🇳

烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入烏龍球 韓國妙撚準頂入

好撚俗

小組賽 走線

( Show Blocked User - Großkreutz )

泡菜讓球?

講真幾靚

泡

我支威武 打爆泡菜仔

屌假波

燈死左屌 同咸酸菜炒牛歡喜一樣 定律黎

蝗主場其實幾得人驚 ....

因為肯定無外國球迷

笑麗

百屌成材

仲要贏左佢地波隨時比人打撚死

泡狗真係

中國踢得好好
抵佢全取3分

泡菜有冇咁撚廢呀

之前泡菜 D 球隊又廢

依家國家隊又廢

算，反cup仲爽

中國一定大炒

有冇盤賭佢會唔會扮狗，我當埋層樓all落去

支持國足！！！！！

剩係想睇打交

蝗龍門後面咪有南韓球迷囉

泡菜除左無son
今場算唔算強陣?

唔係哇

南韓政府如果話win左呢場免服兵役，我諗踢到中國叫投降都似

可能係上次嗰班東方球迷嚟

燈死

打交未呀

唔該利狗手足唔好燈得唔得

如果

Goal~~~~~~

仲未有

廢? 無野下話
無論球會定國家隊二十年黎都係東亞最勁
日本仔都完全唔係韓國果皮

死泡狗中前場外流都咁廢

好心成班燈就買中國啦

?

中國輸我轉捧獌

兩隊都係垃圾

Who

中國禁韓,呢場點會輸啊,一早ALL IN 中國

近二十年一次亞洲盃都冇拎過叫最勁

咪係.... 導彈系統 單野搞到咁, 仲有人敢去 ?

all in左泡菜先俾人入

又登死左

Sa go

個個都要由歐洲飛番黎，邊有態
重要人地主場個勢咁勁
未開波都估到韓國好難贏
估唔到咁快輸埋

咁都唔失

波都斬唔起

泡仔3號廢到

勁在那 ? ... 今場 d 組織 ... 連 蝗條豆腐防線都攻唔入

你哋自己知自己幾燈啦

中國好波 i love 支那

成個馬會d呀叔呀伯買晒泡菜，好齊心屌波

柒少陣啦好嗎，唔係上屆超級殘陣，贏左澳洲十世
近20年11次攞亞冠又點睇?

點睇今年泡狗亞冠成績啊

有冇條順啲嘅links,好lag

買左半埸主勝

亞洲足球水平就係咁，仲想點?
唯一可以同韓國鬥已經係班西亞佬

咁你又點睇近20年韓國亞冠成績?

咁計既今年蘇寧咪仲勁

升左做5倍即刻買泡菜

含淚撐泡狗啲傻閪

支那D講波係咁打飛機 如果下半場被泡菜反CUP會點呢

笑撚死，二十年嚟一次亞洲杯都無

Cup佢老母吖

等支那體力下降
睇好泡菜反杯

咁既態，咁既勢和到都偷笑
仲想反勝

南泡gg 支那好波

連登力量

韓國係東亞數一數二強隊
但講到20年都係最強真係笑咗

Sick ball

保特

北泡 南泡 輪流送中國入世界杯

波膽1比3有望啦

11次亞冠又點睇呀傻鳩

唔好輸呀韓國all in左你架

呢條link宜家個廣告

除咗伊朗，西亞近十年根本唔夠澳日韓鬥

韓國講佢勁應該係佢出到去打歐洲南美隊可以打吓
體能身型唔輸好多
94世界盃打德國打到幾精彩

唔通你就係上次東方對水原坐喺28區屌鳩主隊球迷嘅垃圾mk?

支那居然贏波

all in客勝既正一傻系

唔講仲以為泡狗宜家坐定粒6啊

領先啫。 仲有45分鐘

含大都有啦死傻鳩
西亞近年咁廢都講到得泡菜可以鬥，真係識波

幾時打架呀

先唔講2015果屆超級殘陣攞亞
之前幾屆都抽中打西亞點撚樣贏?

支那係咪之後點贏都唔會出到線嫁啦

垃圾對垃圾

你冇撚野下話，而家AB組榜首都係西亞呀撚樣

之後贏曬有可能得

垃圾泡狗發爛渣

但係之後打伊朗

下場作客伊朗

泡菜垃圾

1:1
我自拍食屎

近二十年日本都贏咗3次,澳洲都06先加入亞洲足協都已經羸咗一次

泡9青頭仔

泡菜9個頭鋪草皮?

祖國呢場食硬啦，祖國真係好尾機

長人

換冇女
咁快大巴

泡菜斬呀

泡狗反cap
我表演泡菜塞屎眼

屌你, 1米98

條youtube link大陸,台灣, 泡菜三方混戰屌

Tw係關咩事

花生

反支聯盟

fifa pes必
根本係伊巴黎

全部睇支那仆街

球會一定係南韓最勁 拎十一次亞冠 亞冠歷史排第二ge日本 第三ge沙地 都分別只係拎過五次同四次 不過近年冇一個國家球會特別標青

國家隊就 韓 伊朗 北韓 由上世紀五十年代一路都keep到 近廿年日本堀起 澳洲入亞 加上油王國泵水 先至造成亂局
而家就一定伊朗最強 友誼賽可以踢贏有維達爾同山神ge智利 又係世界盃差d守和阿根廷
今屆世盃外第三圈一球不失
得伊朗可以同歐洲南美打到46波
因為有靈活前鋒同歐陸踢法 穩守為主

泡 派膠

有冇link?

勁多入藉兵 西亞隊

聽講班乂陸仔去人地國家隊住既酒店放炮竹

上曬新聞，9成人表示支持，中國好波

伊朗真係屈

晏D落街睇

Son?

伊郎好似唔同種咁
體格特別好

今日狗會一定好撚熱鬧

伊朗真係幾勁
另外三隊係世界杯根本唔夠揪

阿聯酋個鴨都列文好屈

但其他球員廢呢
頭九應該可以咁排
南泡 伊朗 日本 澳洲 沙地 UAE 中國 卡塔 北泡

次次依啲直播嘅地方有台灣同支那人一齊都一定混戰啦

秦國同烏豬唔會差過後面3隊

差d入

屌你泡菜狗真係好撚廢

All in左泡菜

呢個好似廣東人，有印象佢踢過省港盃

泡真係 想輸死人咩

攻極唔入

邊隊

踢過好多屆

泡真係好癈呀

和都偷笑

尹鴻博？

反cup未 追左波膽

係

泡菜連強國人都踢唔

有啲掛住j.s. Park

都唔知係咪特登 驚俾人打

198無影

比佢贏左咪仲得寸盡尺

只可以講 烏豬衰飄忽 所以真係唔知排咩位咁
早兩年北泡贏過烏豬架
秦國就算鳩數啦幾好波都好但身位輸晒 剩係屈到主場夠熱

地獄主場你估講笑

中國個龍好似幾勁

日本咪多人入場支持囉

yes,曾誠

幾時換南韓榮出嚟玩下

贏咪又係出局

屌你韓國
整多啲遠射仲有威脅啦下下tick 中入路

泡菜得 寄誠庸識攻門 ?

出左件198 唔斬 咁出佢黎把撚

隻昆崙奴想點

泡狗座塔好正

差d輸多粒

岩岩睇joe仔果面個 live post
踢到65min 得兩頁
joe仔係咪真係汁得？

唔輸多球都偷笑

紅啦仆街
黃

今場踢得幾和平 無乜火藥味

一邊言論審查
一邊言論自由

好易揀jer

輸死人咩

澳洲沙地作客都贏緊
日本大鳩鑊

諗緊買唔買日本好

七十分鐘老抽

支那佬

日本近年後防好濕鳩

韓畜廢到, bin定你地c先

泡d人 都唔想贏咁

日韓爭附加賽位都唔奇

打阿聯酋伊拉克都打到得到得返半條命

個龍好勁

泡菜集氣

個龍咁能勁

張玉寧幾靚仔

咁呢場買咩好

雲格快啲低價買入個龍佢

我覺得中韓實力55波，唔覺韓國高1班，中國隊成日送波個下派膠

又救到

呢場計係

我覺得日本作客贏唔到阿聯酋

呢場真係...唔輸得架

認真計係唔算好差既,但支那班球員都唔知係中邪定點,國家隊成日出現D好ON9既情況

泡出左198 同打少個一樣

烏茲別克入波韓國就冷過水lu

泡菜左路幾好

宜家呢隊泡菜差星仔果代好多

泡好撚廢 支班人個個神打上身

198好垃圾

廢撚到

傻喇 今場啲泡菜廢姐 支那又上曬身
加上泡菜最勁嗰個冇出到

封埋柱

son停賽

好想睇肥西落場屌打呢22個垃圾

泡菜冇出孫興民？

收左片要做假

Molamola

輸了輸了

no

鄭智唔好食牌就cashed

呢場係咪外交足球？

對唔住大家，係我踢得唔好

果幾件外流韓仔好水貨feel

有單刀機會都搞到咁

中國對中堅ok既

到南泡贏支na

池東元好廢

韓狗勁唔勁唔敢講但睇得出呢場係有放水

屌你 d gragon 打前鋒可能仲好過198

9981斬啦 198 真係敗筆

打交

陳七都好過佢

打架

打

最期待畫面出現了

你老味早就要開打啦

冇睇
咩事

中國仲扮野

打架啦 射導彈啦 !!

快撚d打啦

補4分鐘

成89分鐘先開片

ref 打完交當無件事

中國長城

睇到都覺得痛

往死裏打
韓仔好波
合法踢人

明明係踢波架

8964

射個波 都有得罰 ?

浪費左大家九十八分鐘

踢嘜撚呀，拿拿淋喇

韓仔今次要返北韓挖礦啦

睇你支那仲反唔反韓

fox TV果個旁述唔多持平

好彩無買泡

外交足球

下半場泡菜打小個

補幾多

垃圾支那

腿張開

斬啦

香港隊落場都好過泡

韓國加油

南泡：斬？不了

為左討好 雜種大大, 畀蝗贏返場

唔好再嬲導彈系統一事啦

和？不了

南泡仔肥肥

輸死依個 POST D 賭徒

yes,高招

屌你班泡狗斬得好差

FT 1:0

不如取消啦

垃圾泡菜

廢撚到 泡

中國強大了

198轉打中堅好撚過

原來納比支那名叫里皮

波係圓既，好彩冇買

支那兩回合打泡菜都踢得唔差
納比黎教防守真係好左

中國都打唔贏

甚麼 廿年最強 仲屎過 日韓世盃個隊黑泡

抵撚死啦韓狗

真係好廢 成隊都唔知踢咩

泡菜廢到 同蝗手拖手出局啦

泡菜個中峰 係咪中堅黎

輸左幾廿蚊

好撚垃圾

星仔果代強D

全部賭仔跳樓都唔掂

屌你地 命仔緊要定輸贏緊要

今場唔計喇
最強之人不在陣中

打偽9號打到消失左

韓狗令咁多人輸錢 又會有幾多人反韓呢

好彩剩係買咗鄭智乜撚都無發生

屌你老母 死泡菜

中國奪盃不是夢

烏軍 74 分鐘仲和緊 A 組爭第 2 既形勢好緊張

係咪唔唱好中國隊連平時德甲都無得講

我賣撚埋血去賭

半場入球大1.5都冇

支那

泡狗 同 支那一齊死就岩

泡狗廢到

咁就千三, 後邊個張 ... 和緊 又輸

輸撚死人咩

泡狗係咪驚走唔出中國

All in 咗南泡，去緊IFC 排隊中

泡菜出局了

澳洲俾人追和

黃色頭髮嗰條韓狗真係

賺番餐晏仔

巴打幾多號籌

足球最黑暗嘅一天
利申：啱啱望出去個天仲黑過阿嬌

奶共 ! 共狗 !

泡菜

抵你贏錢個個都唔敢要支那盤

韓狗屌你

條仆街仔當連登仔做燈 走去買大陸

輸左5k

為左 七百蚊做共狗

同收錢去集會有咩分別

感情對沖炸

哈哈、你真係唔好彩。

奶共仆街仔！

賺到錢就係皇者。